(全部入嚟推)你班友有無良心嫁!!!! 816攬炒巴聯同大專有集會無人講!!!

今個星期五就係
熱門無人提
係唔係又想集會前要吹雞要人!!!!
唔做文宣唔做宣傳食屎架喇!!!!

唔理你Ig, Fb, Tg, airdrop, 我要全香港都知816集會!!!!!

光復香港時代革命
612
721
811

btw 文宣好撚靚

光

復

香

港

時

代

革

命

推

五

大

訴

求

缺

一

不

可

以眼還眼

無人

必須推上熱門

到時又話無人

好撚嬲呀
612

好撚燥呀721
pi#kil

黑警811

到時又要人
唔做宣傳邊有人呀

無話有人推

屌你老母我自己推爆41頁再開新

811

721

612

我無野講

816出嚟!

我要去醫院

我要投訴你

你唔好兇我

eye for an eye

FREE HONG KONG

8.16

LIBERATE HONG KONG
THE REVOLUTION OF OUR TIMES

黑警屌你老母

816集會!

仲未係熱門見到任何有關816集會消息

唔好放棄

推我上熱門
否則錫春袋

多謝

816 集會 比啲支持

發現持有死光槍腦魔

無人知星期五有集會呀

816完全冇人知

airdrop 呀屌曬你地

到時又要人!唔宣傳邊個知呀

推呀屌你老母

816

需要多啲人知 到時得小貓兩三隻
我屌哂你哋老母

對唔住, 星期五有集會
邊個知呀
無人知, 因為都無人通知人

816 遮打

到時邊撚到變啲人出嚟

816集會現場 記者多過手足點撚算

正經野呀
推佢老母呀

就算1001有600個係我都冇所謂

到時跳老母都唔掂

我只係想多啲人知

push

推！

咁會有401個係我

712 811

Push

但明明我開post

唔會遲

自己推爆一個, 緊係自己開多個再推

推呀 816要人呀

地點可唔可以寫大啲

巴絲們星期五晚去邊到happy hour
我就去遮打喇, 你呢

816 遮打要人 一個都不能少!

唔係我整
但係呢到整大啲
遮打花園呀!!!!!

到時得一千人係唔係你影分身變多九萬個呀屌曬你地老母

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

毅進黑警

依家先五頁

816 遮打要人

但我唔會唔推

16號前都keep住推!

816 遮打要人!

推推下無電
所以出遮打要帶叉電

仲有四日咋, 無人提呀

點搞呀

唔出嚟仲點成事!
遮打要人!

推推推

推呀

攬炒

IF WE BURN

YOU BURN WITH US!

國際線要繼續打

係唔係要逼我改標題開多個post

你唔好逼我
811

改標題嚟過啦

欺人太甚
721

唔夠吸引 做標題黨都要

“我想問係咪唔打國際戰線喇？” 呢個點睇

做標題黨又唔太好, 此風不可長

推多陣先

定改成“星期五個集會係唔係取消咗”

標題好難, 連仔不如做個連登日程表

推推推~~~

(急問)攬炒巴個816遮打集會取消咗呀？

改完題又係一條好漢

Gogogo

816 同我岀曬黎

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

完全係，國際路線都係重點之一

幫推十下

幫推九下

主權在民
英美港盟

大家幫手推返816上熱門！

星期五期晚遮打見！

幫推唔該晒！

推埋呢次，陣間再推

我要攬炒

已預留時間

612 721 811

通知朋友未

已叫左一大堆朋友！

對外宣傳呀各位

收到

記唔記得雨革點解輸

Airdrop is ready

新圖好高汁

PUsh

721 811

816 遮打見

記得叫埋 frd 去

816都好重要！係攬炒巴啊

上

我發覺得一張有時間，是咪要搞搞佢

816 一定到

816都要㩒錢啊！

816要撳錢

除左818 仲有816

全部暫時撤出機場去支持816,
機場改佐玩法要再計畫癱瘓佢